召喚報咗Apa嘅巴絲 今年報演藝嘅請進

大家交流下
有冇人報咗drama school啊
同埋21/22學年會開多3個major 想報 做唔做白老鼠好

有冇人知diploma in XX foundation 係有咩堂上？
齋lecture嗎 伏嗎？

邊三個

知唔知幾時會有interview

唔好意思想，問吓係邊度睇drama school有咩major？啱啱上官網睇唔見有寫

Directing Acting
22/23年開劇場構作 應用劇場 音樂劇

佢zoom info day講

info day 幾時定我已經miss咗

過咗啦 你上YouTube search返啲課程簡介 唉但其實啲內容好廢

即係info day 係咪冇乜用
個人唔熟香港升學野

冇用架

Thanks 各位大佬

唔該晒大佬

推啊

幾時有得面試

電影jj收到interview

加油啊！記得諗定自己鍾意咩戲，咩導演
同埋識下基本既符號學，幫到你應付到佢要你睇個條片

祝成功

利申：film school(想jump)

都算早！
報左lighting日日check email 好緊張

Tea應該冇咁快

Interview 個流程大約係點

要入啊 佢會確認你身分同埋俾片你睇

好！感謝你

嗚 有冇Ching報drama school
應該唔會zoom in掛😑

我報咗啊！知唔知interview過程？睇上年個講座好似冇咗天才表演？

今年再戰Music school
interview 前上黎報到下先

我都有報drama school！
應該冇天才表演呀，第一輪應該係theatre games為主
我估主要想睇考生嘅give and take

報左Music

Sem 2 都開sem了 tea到底幾時派interview

我都報咗
上年係拍片

有無人FTV 今日interview 互相勉勵下

Apa仲sem1緊咋

你指只係天才表演part拍片？ 第一round點拍片🤮 冇咗theatre嘅現場感 拍片真係好難有feel

冇諗過有第二科interview 有冇巴絲都係舞台設計 素人完全唔知要準備咩 見到話要design紙巾盒好迷

2月先in 巴打in成點

係後尾因爲武漢肺炎無啦啦變咗拍片
拍片啲內容都唔同曬
例如拍片唱歌形體獨白噉
唔知今年會點

知唔知獨白係咪一定要用廣東話？英文得唔得？

Tissue Box個人認為唔好咁容易俾個box嘅形狀局限,然後執靚啲份portfolio

Good luck

冇咩事就用翻廣東話啦
唔會型啲
佢會有寫

報左drama school收到email了
真係拍片

多謝晒巴打

知唔知唱歌嘅話唱啲咩好

唱自己把聲可以發揮到最穩定最好嘅歌會比較好
廣東話或者英文
然後如果識嘅話揀musical唱都係一個好選擇（但唔係Les Mis呀Cats嗰啲）

以前movement嗰part係即場教你跳啲嘢 而家係自己作嘢跳 好刺激 各位加油

對跳舞零知識⋯⋯
祝我好運

想問係咪要整埋出黎之後帶去?

想問FTV ZOOM IN 洗唔洗開cam?

你諗下真人正常面試係咪唔露樣 戴面具？

想問ftv係咪無direct entry?
佢話要由yr1讀返起有啲頹皮

有冇in咗TEA 嘅同學仔in 完仲擔心

想問下大概幾月會有offer

印象中Apa科科都要由y1讀起 因為好多production要跟

官網drama school嗰度寫4月16 17 second in
但應該未派信

但我係報music
2月頭嘅時候final audition左

玩咩？

想問下有冇人in左lighting或者有通知？
完全冇收到消息 如果係根本連interview offer都冇可以死心

以我所知tea嘅sm td嗰啲都in晒
所以都灰左

Td即係？

Technical Direction

今日in 咗sound
我諗sound 同 light 嘅面試時間應該差唔多
你冇通知嘅話 下年再加油

唔該巴打 今次真係出年加油 哈哈

你係第一年報？

有冇人知sound major 有幾多個面試？
同埋最快幾時收到通知

我讀drama架

第一年報
但而家本身讀緊final yr啦
想讀書

噢.. 不過其實好多人都係咁
我條女上年報sm都冇得面試 可能太少經驗

我好似星期一收到，in咗啦

咩新major呀

有冇人都報咗drama 等緊2nd in通知

Me!!

me有消息互相通知！

話說收到lighting interview今日in左了
拜定offer god先

Offer god

拜定second in god third in god 同offer god

Omgg yes

幾時會派offer

年年唔同科科都唔同 真係唔知 等5,6月睇下點啦

Drama school 派咗2nd audition

係啊！！我見佢由6-7頁紙篩淨1頁半

點解你會知嘅

收生每況越下
畢業生水準無下限地差

知唔知由幾多個cut到幾多個

好似係7XX個1st round
之後大約160個2nd round

感覺上前幾年啲人叻啲

一般要等幾耐先知有冇得3rd in？

有無人知school of music 出左offer 未

過咗2nd in你就知自己會唔會入到3rd in

知唔知大概會再cut幾多人？

以往慣例起碼再走一半人，你預淨返半頁紙啦

2nd round 要做啲咩㗎

email寫咩就做咩囉

有冇人in咗ftv 好想快啲知結果

Tea sound都派咗2nd in

Lighting都係 今日派左2nd in

school of music 已有offer

ching咩樂器派左

同sound
冇收到2nd email但係問我攞証書究竟想點